【學無前後，達者為先】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

[center]"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

咁耐冇人開po